READY PLAYER ONE Trailer 好撚正

Back to the future, street fighter, overwatch
痴撚線連高達都有

players 觀眾 一齊搵彩蛋

Easter Eggs : The Movie

Rx782

咁快有閃光出場
其他反而係經典系列

預告已經要定格睇

有batman 66架車

春麗 豪鬼？

Joker同harley
Harley好似係AK造型
Joker似IJ2造型

有仔公仔識打人

好撚正

睇到高達出場打冷震
好期待

史提芬史匹堡扮對佢有信心

見到chucky開無雙

去到2045年已經變左經典啦
Star Trek首搖滾樂都變左‘classic’啦

邊個幾秒到

今朝睇見到Tracer真係大叫出嚟
好撚驚喜

乜撚野黎

42秒

復活節上映
連上映日期都係Easter Egg

睇消息冇Ultraman ，有啲可惜